我看到了他的堅強，但我也看到了那個粗人內心的小男孩。 一位前警察創建了一個項目來幫助巴爾的摩的孩子。 現在，她希望給他們更多:一個永久的避風港。 特蕾莎·瓦格斯| 2021年8月25日|華盛頓郵報 
 科學家們還利用一種類似於聖巴重晶石的礦物納米顆粒，3d打印出了具有一定硬度和硬度的堅固、輕便的材料。 “流浪肉卷”的牙齒含有一種只在岩石中發現的稀有礦物|Charles Q. Choi | 2021年5月31日|科學新聞 
 參與者比較不同塊的軟硬程度。 捕捉觸覺可以升級假肢和我們的數字生活Kathiann Kowalski, 2021年4月22日，科學新聞 
 其結果是“藝術是一種任性的硬度測試”，有些人會消費它“不是為了感受更多，而是為了感受更少”。 圍繞亞馬遜的爭議凸顯了現實暴力在類型電視中的問題|朱迪·伯曼| 2021年4月13日|時間 
 在我們的戶外實驗中，DyRET使用了一種機器學習模型，該模型從對照試驗中獲取了關於給定地形硬度和粗糙度組合的最佳腿配置的知識。 這個變形機器人可以重新排列自己的身體，在新的環境中行走 
 有些人在嘻哈音樂中聽到的是生硬，而圖帕克聽到的是變革和進化。 《百老匯為圖帕克而生》小亨利·路易斯·蓋茨，瑪西列娜·摩根，2014年7月7日，每日野獸 
 他所在的選區位於華盛頓特區南部，是地震災區之一。 聯邦應急管理局的預算災難，丹尼爾·斯通，勞拉·科拉魯索，2011年8月28日 
 然而，當她感受到他的嚴厲時，“這種感覺”就消失了。 娜塔莉·波特曼爸爸的奇葩小說|Marlow Stern | 2011年4月26日|DAILY BEAST 
 我把麥加描繪成它真實的樣子，也就是說它的殘酷和殘暴。 7本書為精神上的飢餓|斯賓塞貝利| 2010年9月18日|每日野獸 
 它是一種極其堅硬、密實的性質; 因其硬度不易加工，但易進行很高的拋光。 石棉|羅伯特H.瓊斯 
 這一切臨到你身上，都因你行邪術的繁多，用法術的嚴厲。 《聖經》，Douay-Rheims版本| 
 近來，關於自我否定、克服自己的傾向和忍受困難，我們已經學到了很多。 雛菊鏈|夏洛特·楊 
 一個人的一切都被一舉摧毀; 一個性格不是很堅強的人，不習慣忍受艱難困苦。 婚姻la mode | 漢弗裡病房 
 但是那些最喜愛他的人看到的是他那冷酷的面孔，比聖朱利安那次大中風之後的一切都要冷酷。 上帝的意志! |威廉·斯登戴維斯